籃波私league出現 MMA

條賤種出手都幾撚誇張

條友以為自己識飛，衝埋去柒
樓主180度轉完曲線你自貼？

進攻果位其實腳步幾好
一個小跳步就上 無睇防守果個係咪企定先
但咁樣「浪」人就真係有問題

當然 進攻果位都應該錫身d

當第一球睇唔清楚，但有無睇埋第二球阿，條友特登行去佢下墮位到浪起佢架
都唔知邊撚個衝出黎柒，人地切入個個唔防守就話人地以為識飛，浪起人個個就係超班技術？

咁撚茅都話冇問題果D肯定唔係打開波

痴撚線咁樣畀人浪法隨時跌傷尾龍骨，咁就一世

打波打到咁仆街食屎啦

特登烏低個身去浪人真係
咁樣想收人山真死全家都唔夠
利伸：識受害者但唔熟

第一球冇問題
攻果個自己跳埋去人地個area到
人地唔讓都好正常

第二球就好撚有問題
差兩個身位咁樣long鳩人

淨係第一球都仲有得講有冇心
睇埋第二球就擺明特登

發現有d留言係轉左去屌球證
都唔知係咪d隊友想轉移視線

浪人死全家啦

玩具撚全面進場

第一球攻果個又係既
咁樣跳埋人地到
其實人地唔讓真係正常

不過第二球真係好撚茅

唔睇籃波,但呢d傷害他人身體的事需要我們的譴責

佢地用"佢D隊友點解係咁冷靜既 都唔係隊友黎"去轉移視線果下神奇

IP都唔洗CHECK

鳳琴街體育館

第一球最少personal foul 如果睇上去唔係避位而係特登浪人地其實都應該即刻unsportman